希望大家以後唔好再用「割席」一詞，改用「錫春袋」。

我知今日有班巴打精蟲上腦令部分巴打絲打唔高興，但人非聖賢，請大家唔好輕易就講「割席」。就好似拍拖咁，下下鬧交都講分手的話，真係會好傷心同心淡。唔通你會因爲某些巴打的行為而支持送中咩。

所以請大家以後如果對手足有咩不滿就大大聲講「再犯同樣的錯誤就錫你春袋呀喇！」

我相信佢地已經知錯。請大家依一分鐘起忘記隻老母狗，一起宣傳接下來的行動。

五大訴求，缺一不可。

堅持到底！勿忘諸位烈士寄望！

唔推你會唔會錫我袋袋

推呀

謝絕膠化

大家唔好咁惡
用詞太鋒利真係好hurt

唔係膠化，但下下提割席真係好似刀割咁

錫春袋始終有種娛樂味道, 真係唔適合咁樣講.
警告、提醒之類乜都好, 用返認真嘅字眼

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

都係既，我們集思廣益，始終唔想大家下下提割席，咁落去我都心淡。

推

其實每次見到割蓆都幾hurt....

我都係，所以要改變字眼

如果用錫春袋有啲娛樂意味，可以考慮激光警告🤔🤔🤔

可唔可以解釋多少少

諗起曾經直播見到有人高空擲物會用激光筆照翻上去，所以如果唔想每次用割蓆甘hurt，又想帶有警告效果，我就諗到「激光警告」
大家可以繼續集思廣益，睇下用咩字眼最好

會有手足用激光筆照翻上去*